【Twitch】 刀塔自走棋

第一次玩
各位巴打多多指教

Day 2